棒球撚入

想請問摜用左手，係咪應該買右手手套

Yes

Thanks